認真生唔生仔好

我認自己又窮又矮又柒又咸濕
希望唔好影響下一代
但唔生又好似對唔住父母祖先

唔好

咪害下一代啦

斬斷循環係要付出代價

好掙扎

我唔知點解你會覺得唔生仔對唔住父母祖先
但我知道窮人生仔就一定會對唔住下一代

其實你都唔洗問啦
反正唔會有女

咪阿你